% Copyright 2017 Dimitry N. Naldayev <dimitryn@mail.ru>
%
% Здесь нужно определить команды для задания разных полей 
% документации в компании ООО НПП "ТиК"

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{eskdtikfields}[2017/02/11 v0.01 the TiK specific page header]

% \RequirePackage{eskdstamp}
% \RequirePackage{calc}
% \RequirePackage{epstopdf}

% \RequirePackage{keyval}

\newcommand{\TIKtheHeaderSignature}{}
\newcommand{\TIKheaderSignature}[1]{\renewcommand{\TIKtheHeaderSignature}{#1}}
\newcommand{\TIKtheHeaderRedactionNum}{1}
\newcommand{\TIKheaderRedactionNum}[1]{\renewcommand{\TIKtheHeaderRedactionNum}{#1}}
\newcommand{\TIKheaderRedaction}{Редакция \TIKtheHeaderRedactionNum}
\newcommand{\TIKheaderPage}{Лист \thepage}

\newcommand{\TIKtheHeaderTitle}{}
\newcommand{\TIKheaderTitle}[1]{\renewcommand{\TIKtheHeaderTitle}{#1}}
\newcommand{\TIKtheHeaderDocName}{}
\newcommand{\TIKheaderDocName}[1]{\renewcommand{\TIKtheHeaderDocName}{#1}}

